🐻【仲有冇熊軍挑機？】🐻

執左千幾點，手有d攰

支持我 正皮
不支持我 負皮

你提醒左我

咩

布哥隻291牛仲食緊?

換左十世

熊軍會戰勝歸來

但睇個勢 下星期三320不是夢 星期一不問價掃牛

堅持睇淡

支持

我睇姐
無買

個個咁老定
下星期就收你地牛軍皮

G持 港女跌啦仆街

布神有沒諗住開班教手足玩牛熊 想學野

真心

往往樓主頭幾次都會買中，
唔知真錢定paper la...
跟住一多人跟又集體炒車

一出得呢d post應該差唔多game over

利申，跟左樓主玩三日已執左30萬 已止賺

屌 幾時有集體炒車呀

布哥賺啲錢天凡要開幾多班先搵到

多謝熊軍

廢丁我細細地300蚊 賺左1300蚊 算
btw 多謝布神

依家300蚊根本無野好買

係啊, e 家D隻隻都好貴